新手砌女 $6000左右

我係電腦垃圾,上網睇左啲list, 求巴打們幫手執執
CPU
Intel Core i5-9400F 6核6線程
主機板 (底板)
ASUS華碩 PRIME B365M-A 主機板
RAM / RGB RAM
Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) × 2
M.2 NVMe PCIe SSD
Kingston A2000 250GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
顯示卡
MSI 微星 GTX 1660 SUPER GAMING X 顯示卡
火牛
[附送3隻RGB風扇] Enermax RevoBron TGA 500W (ERB500AWT) 火牛
機箱
[ARGB] Antec NX310 Tempered Glass
CPU 散熱器
Intel 原裝散熱器

6000可以慳返

買呢D垃圾件不如唔好買

垃圾黎

咁嘅spec以為你砌比山區兒童

我真係唔太識電腦野, 巴打們可唔可以幫我執執

過得去啦
係prime版柒d
隻牛冷門d
同張gamingx性價比低左d姐

指點下, 唔想6000砌部垃圾返黎

我覺得問題不大
宜家唔砌AMD就被人屌係麼事

6000夠用就得啦，預算多先再考慮

6k 突7蚊

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1,550

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,055

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Corsair Carbide Series® 88R Micro-ATX
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,668

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX
價錢：$630

1 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16D-16GISB
價錢：$550

1 x Kingston A400 Series 240GB SATA 3
價錢：$235

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,007

唔明佢係點創造依個list出嚟
呢個年代仲有人用8GB RAM
起碼都64至128G RAM起跳可以用埋做ram disk ...果種瘋狂嘅讀寫速度配合埋1000 MB寬頻先真正食得盡

可能係我求知欲旺盛啦郁下都開三十個tab, 一樣野未睇完就顧住睇下一樣野
夾埋咁多背景app運行真係想像唔到8GB點搞
Epic games / steam / ea origin/ twitch / Apple news +/ Apple Music / 股票app / 睇雜誌如果大量圖嘅話 / Apple iWork google excel 都幾食RAm

其實你唔識野點解唔正正常常買部一體式電腦Apple iMac嗰啲好過？
靚仔有型慳位效能強大

你個名

*x2

拎6000蚊過東京玩soapland好過啦

佢既意思係要用兩條16